當個個都講打風，就知星期日會出猛太陽了

天文台製造恐慌式提醒
傳媒又日講夜講
都幾肯定實無事

星期日打風唔出奇
不過星期一就肯定落波要你返工